有冇人搞 東亞錦標賽(足波) 香港國 對 中国 社區放映會？

如果要長期抗共，甚至係獨立
建立「香港人」民族認同係必須

而體育不嬲都係培養民族意識既工具
搞生香港既體育項目係好重要

想問下如果想搞社區放映會
器材文宣嗰D應該點搞

利申唔識做搞手
但有人搞一定幫手

push

唔好意思 借一借個位
經濟攬炒唔好比佢停！
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

good idea

推 想同手足一齊睇支那狗輸波

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你嗰區有冇人搞過？

推到有人搞

推

最衰係平日下晝踢
夜晚踢實有人搞

推，聽日就係啦，港中大戰重要係咁既時勢下，咁有睇頭但重未見到放映會有咩聲氣…

東亞杯 香港國 對 中国 西環放映會

冇計啦下午其實冇咩人得閒

東亞杯 香港國 對 中国 西環放映會

見過但嗰時冇問佢哋